如果你係光明會成員,要部署人口大清洗計劃,會揀策略性清洗人口定隨機清洗人口?

策略性清洗人口：
邊種膚色佔地球人口最多就清洗得多D, 達致人類各膚色平衡，清洗過後所有膚色絕種既機率都係均等

隨機清洗人口：
理撚得你邊隻膚色經過清洗過程之後變瀕臨絕種生物，總之有咁快得咁快清洗到地球得返５億人就最撚好

就算減到全球人口得一億，啲資源都唔會自動送俾你，講到尾都係固有制度問題

減到一億。咁小奴隸點得㗎？

依個只係開始，奴隸就算除剩後都繼續係奴隸，制度無變下奴隸只會覺得比以前輕鬆咗，但本質無變